魚香茄子肉絲

茄子一條 三蚊
李咁記sauce一包四蚊用一半(無salty fish 味)
肉絲 琴日食剩一半 8.5
人工 好貴

屌切完紙天朝屙尿jerjer好熱

u 煮？

整汁好味d 喎

你打咩火星話

係呀
平呀嘛
人工貴

文盲黎

係呀,大難
兩蚊sauce比佢啦, 不過好頸喝

Google la

You are right